就完約 求家居寬頻plan

住天水圍
本身hkbn
請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費